漢堡贏到不萊梅，我切柒派街坊呀

Gun

降班啦屌你老母

屌你咁能毒

留意到青因爲你隊野咁屎搞到無時間笑利
希望到季尾先護到

無心機笑利
今季仲專登裝德甲，點知睇住降班

真球迷
漢堡閪到一個地步就會自救啦
當年對卡斯魯厄最後一分鐘贏